娜寶同油b拍落牙純呢啲神顏到真係輸晒

牙純咪對啲隊友咁衰啦🤕

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屌你老母射疤佬

10

9

認錯人==

2G?

傻閪樓豬

樓豬俾自己友打到腦震盪thx

樓主人渣黑警藍絲

冚家剷

射疤狗收聲啦

咪再屈

3個都咁令wo 弱智樓主又玩分化?

我純真係高一班

哇吊我瘋狂大噴精

三毛

咪噴牙純

我吸她nipple

冇認錯

( Show Blocked User - 李相赫(肚餓) )

Dumdumdumdumdum

張圖人地發俾我